有無咩歐美rpg推介

玩過以下幾隻

末日危城1+亞納蘭+2
Dragon Age 1+2+3
巫師 1+2+3

全部都爆曬主支線清曬地圖
有無類似咁既rpg game介紹?

skyrim未玩過？

差龍裔dlc未打
主線+4大公會支線+吸血鬼爆曬

Mass Effect

大作例牌fallout,elder scroll, mass effect

鍾意玩中古魔法個類

dark souls?